港女臭雞數據庫

見有post話起，但得一個人既資料。
所以打算真點起個網頁比各位用
有咩功能想要，點運作請留言

夠1萬like 我開波
比少少品德，咪搞事

Lm

每Q報價
Package優惠
團購優惠

推

最好整埋個變態毒撚雞蟲庫

dislike 梁烈唯就有
假大空

10k like

佢唔想整就唔好開post問啦

等睇走數

10000個like

到時溝唔到人就擺上嚟屈人係雞 不了